% creator: ilyakooo0
% extra credit: dashared
% version: 1.0.1

\PassOptionsToPackage{main=russian,english}{babel}

\documentclass{../TechDoc}

\title{3D Xоррор-игра от первого лица на Unreal Engine 5 для ПК}
\author{Студент группы БПИ212}{М. С. Смагин}
\academicTeacher{Приглашенный преподаватель департамента программной инженерии факультета компьютерных наук}{Д. П. Архаров}

\documentTitle{Техническое задание}
\documentCode{RU.17701729.05.03-01 ТЗ 01-1}


\AtBeginDocument{\renewcommand\contentsname{\hfillСОДЕРЖАНИЕ\hfill}}
\begin{document}
    \maketitle
    
    \tableofcontents

    \addcontentsline{toc}{section}{СОДЕРЖАНИЕ}

    \input{includes/annotation}

    \clearpage

    \input{includes/intro}

    \clearpage

    \input{includes/basement}

    \clearpage
    
    \input{includes/purpose}

    \clearpage

    \input{includes/functions}

    \clearpage

    \input{includes/docs}

    \clearpage

    \input{includes/economics}

    \clearpage

    \input{includes/stages}

    \clearpage

    \input{includes/acceptance_rules}

    \clearpage

    \section*{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
    \addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}

    \begin{enumerate}
        \item ГОСТ 19.101-77 Виды программ и программных документов. //Единая система программной документации. – М.: ИПК Издательство стандартов, 2001. – 126 с
        \item ГОСТ 19.102-77 Стадии разработки. //Единая система программной документации. – М.: ИПК Издательство стандартов, 2001. – 126 с
        \item ГОСТ 19.103-77 Обозначения программ и программных документов. //Единая система программной документации. – М.: ИПК Издательство стандартов, 2001. – 126 с
        \item ГОСТ 19.104-78 Основные надписи. //Единая система программной документации. – М.: ИПК Издательство стандартов, 2001. – 126 с
        \item ГОСТ 19.105-78 Общие требования к программным документам. //Единая система программной документации. – М.: ИПК Издательство стандартов, 2001. – 126 с
        \item ГОСТ 19.106-78 Требования к программным документам, выполненным печатным способом. //Единая система программной документации. – М.: ИПК Издательство стандартов, 2001. – 126 с
        \item ГОСТ 19.201-78 Техническое задание. Требования к содержанию и оформлению. //Единая система программной документации. – М.: ИПК Издательство стандартов, 2001. – 126 с
        \item ГОСТ 19.301-79 Программа и методика испытаний. Требования к содержанию и оформлению. //Единая система программной документации. – М.: ИПК Издательство стандартов, 2001.
        \item ГОСТ 19.401-78 Текст программы. Требования к содержанию и оформлению. //Единая система программной документации. – М.: ИПК Издательство стандартов, 2001.
        \item ГОСТ 19.404-79 Пояснительная записка. Требования к содержанию и оформлению. //Единая система программной документации. – М.: ИПК Издательство стандартов, 2001.
        \item ГОСТ 19.505-79 Руководство оператора. Требования к содержанию и оформлению. //Единая система программной документации. – М.: ИПК Издательство стандартов, 2001
        \item ГОСТ 19.603-78 Общие правила внесения изменений. //Единая система программной документации. – М.: ИПК Издательство стандартов, 2001. – 126 с
        \item ГОСТ 19.604-78 Правила внесения изменений в программные документы, выполненные печатным способом. //Единая система программной документации. – М.: ИПК Издательство стандартов, 2001. – 126 с
    \end{enumerate}

    \clearpage

    \registrationList
        
\end{document}